【事實】所羅門嘅Twitter無講過唔反警暴，只係話唔好將香港同加泰捆綁。

De Facto 係咁，相信呢個事實無人駁到。